澳門開騷再拋金句 黎明帶「明福囡」上台

黎明Leon前晚在澳門開騷，距離上一次在澳門開騷只有十個月，不過今次Leon就由「天王」變了「父王」，演唱會歌單和舞台效果都是全新編排，Leon以全黑打扮，配上紳士帽、紅色吊帶及領帶出場，以《一言為定》為演唱會揭開序幕。

囡囡出世後，Leon曾經在Facebook公開肥嘟嘟囡囡照片，這晚更將囡囡帶到舞台，化身「明福囡」現身大銀幕，他說：「是幫我畫明福俠的一位朋友畫出來，雖然他沒有見過我個女，是他想像出來，幫我個女加了頭盔，女兒旁邊的公仔沒有名字，只得四條頭髮，可以叫佢做四髮。」Leon將一批印上「明福囡」肖像的小手帕，放在部分觀眾座椅下作為禮物，「金句王」Leon又再拋金句︰「送嘢俾大家，但點會送晒俾所有觀眾？這個世界每一個人，都要順序跟住個緣份，冇話公唔公平，是緣份。」

有去睇
今次個rundown同之前唔同
唱d冇咁熱門嘅歌(例如: 長情 喜) 幾正